聽日準備去in譚仔呀姐 有咩要注意

好驚handle 唔到

熟讀餐牌

拉

勿演懶肉 凍撚死 基本上都識

呢個真

背咗幾日了 驚臨場發揮唔好

推

拉呀

ok nine

革命分-99 聲望-1

記住帶齊見工資料嚟

聲望-1 ok啦

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

即係要咩

要有口音

巧欣呢樣野
chok到嘅

本身朵臭

邊個話

要預咗收工嗰陣俾生加刁

唔係丸龜製麵咩

吓 公認

甘一定pass到

大家都知我肥仔為人友善 正直

身分證 銀行咭

on9 拉

甘 你 老 母

肥人成身罪證

洗唔洗中學畢業證書

拉！！！

梗係唔駛啦

肥是可愛

典解

唔好侮辱可愛

我都唔知
你返餐飲有手有腳就得

佢可以自己上去刁架嘛嘛

「生加。。唔巧呀，啊啊唔巧呀。。。遲反巧污糟呀，唔巧響呢度屌喎啦。已家關咗文，鋪頭某人喇，可以出去筲銀雞個度屌我啦。。。啊啊啊。。。

生加，喎塊high係咪好似你賣D畜牲咁白咁滑呀，奶我啦。。。奶我啦。。。要唔要加D蒜賴呀？

生加，聽講你加咗賴枝角個阿霞淫工喎，做咩你唔加我淫工，你肯定又有屌過淫地啦，佢係佳嚟架！

生加呀！你聽喎講，喎上次去咗賴枝角頂班 ，見到阿霞響房換衫 ，嚇屎喎 ，佢個high好似你地D土匪佳日咁， 又黑又多甩甩 ，生加 ，你不如去現吓先再屌喎啦。」

「碧姐，唔好咁啦，你唔記得喇？我間間鋪收銀機位都有閉路電視架。」

「生加！有祕路訂視就啱喇！個訂視平時就係專忍你呢D食霸王餐o既仆佳!」

我本身就qq

我聽人講要postgrad 以上先大機會請

Onqq

我不想

on qq and qq

唔使擔心放鬆D啦

多謝你

唔使客氣

我做緊 有咩唔明可以問我

講唔講得邊間分店

佢唔請你
搵個第二份

愛你哦～❤️

❤️❤️❤️

弱智人士